自修室應嚴禁小學生入

屌你老母

啲小學生講野勁大聲 已經夠嘈 佢地呀媽呀工人呀又入埋黎 霸住個位睇電話 真係好麻煩

咁樓豬咪無得入自修室囉